有冇人覺得同情侶一組做PJ好撚麻煩

好心就咪一組啦
FREE 又一齊FREE
錯又一齊錯

有得玩3p

Yes 如果係呢段期間分手仲撚大獲

中學個陣試過 做撚左傳聲筒

屌我都覺啊
之前都試過啊 兩條攔坦都唔會做嘢架
食屎啦

痴撚線

你趕緊project個陣人地做緊其他嘢

唉 岩岩收到wtsapp話去街唔得閒做PJ

食屎9

你做咩罵我啊?

踢佢地走啦屌

可以比你地free ride 但你條女都要比我free ride

agger

唔PJ咪BJ囉
PJ